想問有冇人用hsbc供樓，可以還息不還本？

其實有幾多人會咁做？變相借錢wo

呢段時間有供款壓力就申請囉，涯過到就ok囉
1.唔申請，但供唔起，銀收收樓call loan
2.申請咗，供得起，涯過左呢段日子，一天光哂

我估最後供多返半年 冇借多錢呀

供多半年應該都要比息
同還min pay類同

做生意/靠食comission 果啲真係隨時供唔起
其他銀行唔想call loan唔想都要焗跟
加埋樓價跌緊應該好快一堆負資產還息過日子
再長線如果樓價繼續足銀行唔call 都要call
之後骨牌式咁冧市